gme個莊真係勁仆街

應該輸死好多人

sh咪唔輸

其實係唔係有技術問題，有一棍係零成交咁滯？

輸死?
不知幾有良心, 上鋪蟹左果堆人差唔多救晒咁濟, 比足機會啦

300都唔走果啲個腦仲痴呆過拜登啦

我個fd 260平手走到

走早咗，輸4k

原本輸14k

340個到比曬機會走都唔走

知足算啦

真
唔敢再玩咁大

小賭怡情